有冇人試過冇啦啦做左財仔諮詢人

今日突然收到洗版sms叫XXX還錢 (XXX係同事全名)
話今日唔還就去諮詢人家訪
收數佬會唔會搵到我地址架 但個同事應該冇我地址
同個同事勁唔熟 做乜搞9我
大家有冇呢個經驗

推

CAP 圖SEND EMAIL比佢CC哂全公司

已經cap左send哂俾公司高層 但佢地都愛莫能助咁

做乜負皮我